大家對上一次大大聲恥笑係因咩事

是咁的
尋日金鐘地鐵站好逼
我好唔容易先上到車
後面有個中女太肥上唔到，係咁嘗試推入黎
結果比佢夾硬上到車
好逼透唔到氣
我條氣唔係好順，係嘟嘟嘟嘅時候忍唔住一野推左佢落車
關門之後我係車上面大大聲恥笑

見住佢個鄒眉樣好satisfying

開番就到你俾人恥笑

有時返工見啲客太撚戇鳩都會笑

仇人出殯

俾人恥笑就有